英媒曝阿仙奴大將不滿雲格 想轉會巴塞慘遭拒絕

阿仙奴在歐霸盃16強首回合戰勝了米蘭，獲得了一場關鍵勝利。但在阿仙奴取勝的同時，球隊隊內的問題也並沒有完全解決，再次缺陣的大將比拿連也陷入轉會傳聞之中，而令人感到尷尬的是，他想轉投的新東家，卻並不想要他。

據《每日體育報》報導，比拿連認為自己已經成為阿仙奴表現糟糕的替罪羊，為此，他準備離開阿仙奴，轉投自己曾效力過的西甲豪門——巴塞隆拿。報導中稱，在比拿連公開質疑阿仙奴球迷對球員們的批評後，這名西班牙球員就激起了阿仙奴球迷們的反感，此後比拿連成為阿仙奴球迷們口誅筆伐的對象。此番這名22歲的球員準備回到自己的母隊巴塞，但《太陽報》表示，巴塞隆拿準備繼續用施美度主打右閘，對同樣是右閘的比拿連並沒有興趣。

比拿連出身於巴塞的拉馬西亞訓練營，2011年比拿連轉投阿仙奴為雲格效力，他也成為雲格重點培養的新星之一。但如今比拿連和雲格之間似乎也出現了問題。據《太陽報》報導，在上一場阿仙奴1-2不敵白禮頓的比賽中，在隊內訓練中一直和正選球員一組的比拿連卻意外被雲格棄用，而直到那場比賽開始前2小時雲格公佈阿仙奴正選名單時，比拿連才得知自己無緣正選的消息，《太陽報》報導稱，比拿連對此感到不甘和惱火。

而到了歐霸盃對陣米蘭的比賽中，雲格也沒有使用比拿連。對此，雲格解釋稱：「比拿連沒跟我們來米蘭，他左膝蓋有炎症，韌帶也有損傷。他今天下午只能待在醫院里做檢查。他的傷病看起來不是長期的。他做出了嘗試，但沒能堅持訓練，所以我們把他留在倫敦了。」

88

施美度勁過比比鳥啦

大概是用來傍身吧

好彩暑假買唔到

走啦反骨仔
無爺爺你邊有今日

佢而家要做model

疤狗要你先算啦

蜀中無大將

但《太陽報》表示，巴塞隆拿準備繼續用施美度主打右閘，對同樣是右閘的比拿連並沒有興趣。

唔用施美度都仲有何青訓替工,後備都冇得你做

係

今屆踢到成個贊堅信咁

識著衫

佢防守差傳波差腳法差又冇腦，巴塞點會要佢

躝啦屌你 比叔上位

咁似講緊你自己？

快

咪侮辱贊仔

去巴塞會好過跟雲加?
後生仔on99

不了

波都未控好，防守0，前插又做唔到嘢
都唔明爺爺點解場場出佢

唔同，耳和鼻再差d架，冇隊想要

以為邊個大將夠膽造反

大將

戇撚鳩 疤簽保特都唔簽佢啦

睇錯雲格想轉會巴塞

最叻食大麻

英媒就係成日搞埋呢d無謂野

蘿蔔頭勁好多啦

巴狗上年40m想買 阿唔放
依家阿應該20m肯放 巴狗都唔要

雲爺爺想轉會疤狗
疤狗爭住要啦
憑咩拒絕

梗係拒絕啦
雲加實要你美斯換

go baca la diu

未大傷前都幾勁
傷後回撚晒塘啦

巴塞喉舌

佢加埋手腳痙攣同弱智樣

Semedo勁咁多

雲加: 已經成功捉鬼了

Thom browne 恤衫

比比鳥憑乜不滿 以為邊個大將

大? 邊到大丫 睇過

做乜個個都吹奏施美度
明明蘿蔔頭先係正選

用s roberto都好

今年咁撚廢巴塞重有興趣

上將潘鳳